喺ocamp扮直真係好辛苦。。。

隔籬啲人係咁傾邊條女正
夾硬講真是辛苦😭🚬

咁咪唔好扮囉
留意吓組爸

留意緊個roommate.

😮🚬

🚬❓❓

收啦

第時住hall叫埋你一齊成班人睇av打j先死呀

用煙噴佢- -

噴5落手.
佢好靚仔